# HOOK_NEWS_PAGE_DETAILANSICHT (32)

(ab Version 5.0)

## Triggerpunkt

Kurz vor der Anzeige in der News-Detailansicht

## Parameter

* `JTL\News\Item` **newsItem** - beinhaltet den jeweiligen News-Eintrag
* `JTL\Pagination\Pagination` **pagination** - das Object der aktuellen Seitennummerierung